{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200370",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "피노키오수제돈까스전문점"
    },
    "text": "ピノキオ手作りとんかつ専門店\\n\n江原道襄陽郡襄陽邑南門里178-3\\n\n江原道に位置する「ピノキオ手作りとんかつ専門店」は、和食とんかつ専門に営業しています。 このレストランは10:30から21:00まで年中無休で営業しており、20席の座席を持っています。 部屋はないので、訪問する前にあらかじめ知っておく必要があります。 「ピノキオ手作りトンカツ専門店」は昔の軽洋食レストランと似た雰囲気です。 そして韓国風トンカツでソースがふんだんで、値段も安いです。 料理を注文する前にはスープを提供し、食後にはジュースを提供するなど、オーナーの配慮を感じることができます。 江原道で手作りとんかつを味わいたいなら、「ピノキオ手作りとんかつ専門店」を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店は江原道襄陽郡襄陽邑南門里178-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店は10:30から21:00まで年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店は何席の座席を持っていますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店は20席の座席を持っています。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店には個室はありますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店の料理はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店の料理は昔の軽洋食レストランと似た雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店では韓国風トンカツが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店の料理は値段が安いですか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店の料理は値段も安いです。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店では食前に何が提供されますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店では食前にスープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ピノキオ手作りとんかつ専門店では食後に何が提供されますか？",
            "answer": "ピノキオ手作りとんかつ専門店では食後にジュースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "江原道で手作りとんかつを味わいたいなら、どこを訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "江原道で手作りとんかつを味わいたいなら、「ピノキオ手作りとんかつ専門店」を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 470
    }
}